其實而家嘅特首候選人成日落區係有咩意思？我地都無份投

你地直接去見個1000位有得投票嘅選位仲好啦！落區做乜春，我地又無票！成日黎做戲！

上報 吹風
另外，今次個乜春300+都話跟民望投啦